抗議楊潤雄向毛澤東宣戰

毛澤東明明七次感謝日本侵華

凡是毛主席作出的決策，我們都堅決維護